林大輝倡政府換人 稱鄭若驊李家超需負責

全國政協委員林大輝日前獲特首林鄭月娥邀請，討論構建對話平台，他在電台節目形容政府「兩手空空」，在沒有創造有效條件下要求對話是不現實。他建議政府換人變陣，帶來新作風。

林大輝認為，要求示威行動平息後才對話，不現實不可行，政府需要展示出誠意才能創造對話空間。他指出，作為問責政府，反修例風波以來未能就社會形勢作出適當判斷的官員，有需要負上責任，其中律政司司長鄭若驊和保安局局長李家超責無旁貸。他覺得新人會帶來新希望，可能會為現時的困局帶來新方向。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳